其實上莊屌下莊係咪已成傳統？

姐係唔屌唔開心，唔屌唔舒服嗰隻

你咪屌返佢

留名睇反枱

香港d兒童莊收皮啦

圍內自high，又hea，剩係識玩

為屌而屌 奴性訓練營
hall 果d咩仙又係 大人一兩年以為自己好威咁
最好笑係d freshmen俾人恰完 到自己果陣又會恰返d freshmen

上年比人屌完 今年咪要屌返人

Order

好L威咁

防暴狗都唔怕,點解要怕啲老屎忽鬼

成完莊其實唔洗點理上莊
迫走你地，佢地要lum莊
有用咪聽，on9意見咪屌翻轉頭

利申唔使屌，個陣支莊傳統係唔行on9仙制

留名等睇莊撚hall撚進場

撚敢咩 佢地恰freshmen就叻 邊個入黎我屌邊撚個

真心，覺得無理嘅話，屌返轉頭，拉隊走人就得。

大學啲莊上嚟都唔明有咩用

lol

根本就係d學生細膽 如果佢無道理就應該要屌7佢 佢又唔係你老細

條友好似話去左快狗？

圍爐 屌閪 型 玩 幫日後做保險鋪人脈

上莊撚：我上莊係為咗識人，俾人屌係為咗早日適應社會

btw 上莊本身冇問題，但圍屌文化同圍威喂不可一世就好撚有問題

好憎上莊撚
奴性表現